一人一個去salon嘅經歷

剪頭髮前通常會洗頭先 唔知係咪個洗頭仔新黎定特登 一開花灑噴撚矖啲水落我件衫到 成件衫濕矖 之後我同佢講唔洗剪 之後頭也不回就走左

俾人淋濕仲自己走頭咁無霸氣？

即係入去比人射到濕晒
唔敢鬧鳩佢
然後低頭急急腳走

我就做洗頭仔嘅 咁剪頭髮前通常會洗頭先 有次有個毒撚柒下柒下咁 我就突燈一開花灑噴撚矖啲水落佢件衫到 成件衫濕矖 之後佢口疾疾咁講唔洗剪 之後dup住個頭好似喊住咁走

咁佢淋濕完我嗰下我梗係問候左佢老母先啦

仲細咩 屌人老母就當威左

洗頭嗰陣比人喺耳邊問邊度癢
嗰下我唔識答佢

去親都係問邊個頭比較痕洗邊個先

哥仔, 麻煩你等多一陣, 我做鳩埋個C9 cheapment 就會過黎幫你剪. 跟住又幫個 OL 染埋頭髮, 好快45鐘就咁過左去
btw, 唔洗濕你個頭, 你等得太耐咪走左去...不過, 勢估到, 你濕左一樣都走左去啫